依家D人係去邊到搵BAND友架

近排打番鼓,想搵人一齊夾BAND
有無人JOIN

想試vocal得唔得

可以，但未齊腳

新仔bass留名
想玩d咩類型既多